有咩方法將八達通d 錢攞返出嚟？

唔計用oepay

？

退卡, 一係比返張卡人啦

唔計退卡

撕開張卡
啲錢就會流番出嚟

唔計撕開

拎去買百佳券, 再放上網九折賣

收購八達通公司

幫人比錢 叫人比返cash你

oepay 最快wo 有轉數快

暴走機關車
•
2m
完全封鎖

唔用oepay同唔退卡

你明咩事未

有咩係計？

偷卡仆街死

還返比人

唔計oepay唔計退卡
即係偷卡啦

燒咗佢

放入微波爐

比番張卡人啦仆街

買嘢放上淘寶賣

去百佳買野 之後退

Ps 試過買錯野 退錢退番cash俾我

如果唔係你既，一用張卡其實就知
只要卡主報失左

返

張

人

還返張卡比人啦

比返張卡我呀樓豬

差佬要捉好易捉,有曬cctv+transaction,
雖然唔知會唔會開FILE,但錢唔好就無謂啦師兄

損人不利己既仆街

老實講，唔係個人八達通既話，物主都真係好難搵返
遇到樓主呢種死老母打把仔仲更難

俾翻張卡人喇

留返同個官講
樓豬好快會有人上門搵你

還番張卡畀人啦

畀返張卡人啦

去七仔買預付咭 之後用來消費

想講我張八達通已經報失咗樓主小心啲

用咗佢咪得囉，煩，有幾多啫入面

報咗警了

好仆街丫你

報警
等入狗屋

學到嘢 連登有愛

俾返張卡人啦
屌你老母

人地偷卡啊

比返張卡人啦

不記名、無自動增值既卡係無得報失

@@ 咁我真係買錯野喎大佬

我充多左錢
想攞返出嚟

退咗佢，再買過張咪可以拎返啲錢

還返比人啦

正常香港人都會講增值

入多咗錢同幫你入嗰條友講喇
同我地講把撚
俾返人喇仆街仔

自己俾自己
你老味on 9?

你見識少啫

屌你入多咗唔識同人講係度講托柒咩
不如你講下點解唔oepay/退卡

唔計有方法

八達通都唔識退款
唔覺你見識多

充

大陸仔 偷卡重咁多辯駁

超過1000退要收手續費

乜撚都唔好計啦屌
你話事

充你老母死大陸喱
執到人張卡比番人或者搵適當方法比番事主啦
如果唔係推到上熱門 自然有人查到係邊個偷卡
全香港都會知咩事⋯
唔好睇小呢度d 巴打絲打

上網問得梗係問點免費退

你有咩證據話係偷？

你有證據就報警
驚你唔敢

賤人

小偷

垃圾 偷卡狗

自己落黨鐵站問啦 仆街仔

睇人唔好睇得禁負面

港鐵最多俾500
張卡超過1000，八達通公司要收手續費

大陸仔真係男做賊女做雞，唔抵可憐。

點撚樣入多左錢

人地d大陸燦落黎做省港奇兵就劫一千幾百萬
你隻死燦仔就黎偷一百幾十
充你老母咩返深圳三和R爛腳啦

喲，俾人講中啊？自己承認係大陸仔咁奇趣
死賊仔，翻大陸搵食啦，屌你老母。

充？？？？？？？
大陸人？？？？？？

就咁入張八達通去atm，有個掣叫退還八達通金額，不過好似要至少100蚊。
你唔急嘅聽日去銀行搞囉，都係俾張卡佢話拎幾多就得

八達通可以有幾多錢姐

搵小巴佬，拍卡叫佢95折退返俾你

36 計

戇鳩大圈仔
有晒證據先報警
班狗仲駛做既 仲駛乜撚野叫調查
呢度唔撚係大陸呀死燦仔
唔係要報案人搵齊證據俾公安架碌柒

香港就係大把呢d 仆街
野就自己揀，自己揀錯又要麻尻煩人幫你退仲大條道理
劉德華句今時今日做壞規舉，縱壞晒呢d 咁嘅人

3000

你老母個閪都俾人充滿咗

咁樣洗版係咪可以封帳

俾人感受多陣言論自由既氣息先啦
不過大圈仔真係大圈仔
一腳牛屎乜撚都唔識
俾人篤爆左就響度做影印機

點篤爆？

篤爆咩？
只係你地睇人用負面角度睇

好笑Post

充你老母咩大陸仔

咁解釋下點解唔用oepay啦

大圈仔你咁撚正面
又做乜撚野屌私人公司有正苦救濟呀

oepay 入錢一個月上限10000
我超過左

講左幾撚多次
唔撚係唔歡迎你大圈仔新移民歸化
但你都要乖乖地學習下
香港地無證據都報撚得警架
有懷疑就得架喇

咁等多幾日咪得
少一千幾百會死咩

你可以報
驚你唔敢

好人好姐點會入多左八達通
入多左又唔敢攞去用呢？
好多舖頭都有八達通
就算街市買菜買豬肉都有d 舖入八達通啦
唔係連登仔唔敢報警
而家鍾意係度圍屌你呢個大陸仔呢個可疑嘅行為
網絡上所有野都有跡可尋 要知道你係邊個唔難
有冇人搵法律制唔制裁你就睇下大家有幾閒
而家疫情下好多人都唔洗返學勁無聊

屌你買入撚得綠表居屋就咪撚咁度縮啦

好呀

垃圾po 拉

你可以充
驚你唔敢
似唔似樓豬

拉

有聽過俾張一千諗住增值一百
結果個店員增夠一千
請問你點增值多咗三千啊 手震自動增值過多咗？

( Show Blocked User - 暴走機關車 )完全封鎖

無限copy n paste覆人真係小學雞到忍唔住笑

睇樓主d舊post
覺得佢應該都係怪人一個

5毛咪係咁囉

我平時又真係會講充錢......改番正先

聽過有人講入錢

家門不幸。。。。

舉左張卡佢

係好撚怪雞又憤世嫉俗果d

退完再出一張新既

你偷卡仲想拎入面啲錢
咁都叫負面？

我以為而家2002年上緊鄉土迷你果d細路

試過唔見卡報咗警曱
發現條友執左去左7-11買野
最後捉左上庭判左罰錢加坐7個月

好多地方都可以咁做唔係濫用就冇問題啦

幾舊水都無
係咪窮撚到咁阿

只係你地睇人用負面角度睇

去7-11買野 順便攞錢

將做壞事的人轉化為受害者
佢地大陸人鍾意扭曲邏輯

咁都要開po問

mon post 警準備

基本上事主報左警
而張卡又有人用過就一定查到

用充字蝗語真心好撚核突

放上網賣95折有冇人收？

好多地方可以咁做=自己買錯野要人地幫你負責

真人如果遇到樓豬呢種人
你同佢講完第一句野已經想收線
難溝通到癲

前提係黑警肯做嘢

新移民？

拎去狗局，班撚屌會自動幫你拎出黎套現

姐係佢商家覺得咁都接受到，如果你唔係支那人咁濫用，到有需要時就覺得呢種制度唔錯

香港法例第210章《盜竊罪條例》第2條，盜竊罪的基本定義：
一、如任何人不誠實地挪佔屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯盜竊罪，而「竊賊」(thief)及「偷竊」(steal)亦須據此解釋。
二、作出挪佔的目的不論是為了獲益，或是為了該竊賊本身的利益，均屬無關重要。

根據香港法例第210章《盜竊罪條例》第9條，任何人犯盜竊罪，一經定罪最高可處監禁10年

樓主下次小心啲

幫人買野 叫佢俾返cash你

宜家樓豬驚退卡有老閉俾人影到
幫人買野換錢又怕人影到
你拎去地鐵報失算啦
咪唔駛咁煩惱囉
做咗好事 又安心

是咪陳國邦IQ題

我報唔報警同你偷卡有衝突
偷卡咪認咗佢囉

睇人就係 不過你係支那種

樓豬交去狗屋先, 無人認領最後好大機會光明正大落你袋
但如果你係偷而唔係執, 咁就人生已完

買點數卡過比假雞，
咁假雞點樣轉返錢出嚟？

唔好搞成哥，仍無辜㗎

死賊仔少少錢都偷死窮撚 你不如賣你老母做雞啦

人地講撚哂可行方法你，你就話呢樣唔得果樣唔得
你想我地創造新方法俾你呀？
你話張卡係你，你用唔著自己又咁撚on9入咁多？ 再唔係咪慢慢用返哂佢，有幾閒？

張卡係偷返來就偷返來啦，充你老母值呀

充你老味

去外國講charge

有 俾返張卡人先再教你

返大陸充啦 大陸仔
香港人講增值架

你老母個閪就比人充

入落ATM 啦
信我 一定得

你啫大佬
樓主雖然又蠢又賤但原本唔知架嘛

淨係識得覆依句 好明顯係NMSLese

拎上carousell賣

張卡會用就唔會怕入多左錢啦

幾歲啊你
叫你解釋又解釋唔到 淨係識叫人有證據就拉你
放心啦你呢啲大陸喱死去popo度就有人幫架喇

汽水機

仆街大陸哩，落黎香港就係偷呃拐騙

仲有冇第二句

屌你老味乜撚嘢都唔計你開post嚟做乜

解釋左
自己追post

一句收你皮，重洗第二句？

方法有既
跟住做

首先用錫紙包住張八達通
記住記住要亮面向出
然後將你部電話開住銀行app
(登入左先，睇你想入落邊個戶口）
再將電話同八達通一齊放入微波爐
叮15分鐘

賊王

充你老母
大陸喱

俾返張卡人啦大陸仔

你有膽咪就拎去用
驚你唔敢

俾返張卡人啦

已報狗

咪係傻仔以為自己大到人

本身無狗知但連登最多mon po sir

充你老母
躝去微博問啦仆街

垃圾支那種post都上熱門 屌
大大力block撚鳩柒

大陸仔，我屌你老母臭閪，偷人卡串柒柒，充你老母

支那樓主 不敵

推 等多啲人知樓主偷咗人張卡

文盲？叫你俾翻張卡人幾時有話報狗

多謝

有膽就報

充9你老味

好呀
反正無偷

舊圖？

自己叫自己文盲？

傻西偷人卡

一言堂？

有膽？夠膽？你邊撚度鄉下

香港

充你老母
偷人卡嘅大陸閪

有咩證據？

一出聲就話人偷
你有咩證據？

咁樓主講下咩原因要咁做？
八達通上限3000蚊
斷估唔係錯手入錯錢掛

等現錢洗，唔係咁慘要玩到退八達通錢周轉呀嘛？

無證據的呢
我話你老味做雞都得

樓主幾歲

可以入多過1000架咩

燒落地府，第時用

自動增值攞信用卡回贈

覆膠post 要不推文喔

見到原因了
入多咗幾多呀？咁急攞返出黎？

可以
自動增值上限3000
第一日落香港唔知？

每張3000

on9仔 笑撚死
年中一定有呢啲支那係度偷野

死窮撚發窮惡
八達通比盡你咪幾千蚊 搭一個月車/停車場比吓錢咩都用返晒 咁都冇要攞返出嚟仲要上嚟用埋啲支那字比人屌就發惡
我係你就潛啦

現金放銀行做活期高息
唔識唔好出嚟柒

十張都30000
你唔識計數？

唔熟自動增值，有無巴絲知有無依回事or 上限係幾多？

用八達通有回贈？
唔識唔好出嚟柒

閱讀理解零分？柒咗就認咗佢喇，仲喺度死撐

一張卡上限3000
oepay 一個月入錢最多10000

邊到柒？

呢啲傻鳩就咪覆佢。

就算唔係偷，屌你老母啲語氣串撚到好似人地差撚咗佢咁。啲錢憑你自己實力入多咗，就憑你自己實力攞返出黎，呢度啲人點解要幫你

支那賤種 死全家啦柒頭

頭幾個回覆就話人偷卡
係人都吊出聲啦

即係你柒咗唔只一次 係柒咗十次？
屌 晨早流流都有笑話
犀鳩利
咁都比你諗到增完10張八達通唔知賺嗰幾十蚊先諗點樣攞返啲錢出嚟

上年先提高個上限咋 你係咪近排先落嚟香港

偷卡老鼠

第一個回覆就話人偷卡
係人見到都吊出聲啦

傻閪

吊你老味

連登果然多on 9
祝黃絲死能曬去

光復香港？
光你老味
深圳河都過唔到

收皮啦
過到都唔過啦，果到係中國嘛
淨係光復香港嫁炸

偷你老母西

光你老母
你光復到？

政府會理你？
咪on 9

傻閪講唔掂人又講咩光復呀
你留返啲腦汁諗吓點樣攞返啲血汗錢出嚟算啦

血你老味
玩9下你地傻西唔得？

吊你老味臭雞

小學雞都冇你駁咀駁得咁叻
好撚威豬呀

我無話我光復到呀
我指出唔包括深圳河姐

你唔好發脾氣啦睇清楚先同到人交流嫁嘛

封鎖原因：藍絲，發窮惡，貪幾十蚊

我唔係要同你充流
我志在吊你

慘得過樓主折墮到攞番八達通舊錢出嚟
洗唔洗幫你入八達通阿

大陸人搭地鐵日日行x光機會唔會生cancer？
見樓豬應該有腦癌

攞出嚟點解叫慘
你老味生左你係咪都叫慘？

你覺得你咁就係屌緊我？
係咪睇得自己太高？
你只係一個乞緊退款既人炸

樓豬屌人好型 我出晒水

好撚型 我都J到出血

屌你老母臭閪
唔准駁嘴，駁左死全家

普通人入多咗咪照用

洗唔洗同你開眾籌Cam番條數阿

1.毅進星 $100

留意返 樓主係吊人 唔係屌人

2.吳劍仁 $721

搵人幫你退咗佢

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

吊高你阿媽過海

樓主係咪比人排斥傻撚左

似係偷鳩人地張卡想攞哂啲錢走又唔留痕個種

佢執左人張卡仆街

好似第一次見秦文user name

on99 自首啦死大陸喱

無偷
無證據唔好屈人

無

自己買張卡
自首？

我上次見到你偷左人張八達通
你快d去自首

原來佢係藍絲

你又知藍定黃？
唔洗fact check?

連登一言堂
笑大人個口

咁講都唔係藍絲咩

低級aco就收皮啦，#237 當我盲撚咗？為幾十蚊而攞唔返啲錢嘅就收下皮，諗下點搞啦

人一藍

一定要分黃藍？
事實上好多香港人食花生
中立

大把人無出街示威

藍唔藍唔知 戇㞗就梗
為咗慳少少錢又唔退得又唔用得oepay
柒咗仲要屌㞗人 屌屌下屌埋全部黃絲
笑到仆街 完全係廢老思維

你做咩自己叫自己個post?
死出房做filing 啦

其實係一個低級ACO 都唔知confirm 未
如果衰刑事 政府工係會炒人嫁可

你話自己？

你起下我底先啦，你條友頂薪個point，要返足兩個月多啲先追到我一個月啊傻鳩，我仲要唔使周圍問人保險啲野

利申返，我非公務員

你呀2019年 入職嘅ACO 呀

你都可以起我底
睇下邊個人工高

唔怪之得我老母唔見左張卡

自己入咁撚多錢入完又要拎返 你on9啲喎
如果張卡真係你嘅話

唔小心入多咗1000蚊？作個大話都作好啲啦

係到開post講咁耐有乜謂
如果張卡真係自己既，樓主打去客服仲好啦

還返張卡比我呀死藍絲廢老

你份糧入晒落堆八達通到呢
當你真係賺積分咪直接講
你唔怪得人懷疑你wo
有事求人仲要串過馬撚就預左比人笑啦

樓主第一個post問人有冇電話變聲器
原來撈開偏 唔怪得啦

我起到呢個底用呢個方法打執問人咪得囉，阿高級公務員

電話變聲app

你MPS 得個point 4 就咪撚出聲啦
人工高就唔撚care 入多1k 八達通啦屌你
唔驚咪好囉
開個file 先
入到罪咪即炒
入唔到罪都係花左個file 唔洗升姐

死賊仔 俾返張卡人啦

樓主好型

咁有自信
直接打出黎俾大家開下眼界啦

樓主政府工地位受質疑

推呢個 其他人咪阻住討論

人工真係高呀一千幾百由鳩佢啦，人唔少狗都吠

樓豬偷卡呀屌

八達通最多得3000
你咪慢慢用左佢
你話oepay爆左10000萬個額
咪等多幾日5月1號先轉囉
唔明重有咩煩

警已報

Pin this

還翻張卡俾人啦，賊仔！

是但啦
3K都要係度嘈
是但食餐飯都唔見咗啦😅

分分鐘張卡3000蚊都冇

你有證據就拎出黎
驚你唔敢

3k都咁執着禁出黎
好撚等錢洗呀？

樓豬我信你㗎，我睇人好撚正面認真答你 銀行櫃檯可以拎翻啲錢出嚟

仆街冚家剷啦屌你老母臭閪

見你咁撚串 成全下你

根據第210章《盜竊條例》第7條，意圖永久地剝奪他人財產 (With the intention of permanently depriving the other of it)
(1)任何人挪佔屬於另一人的財產，雖無意使該另一人永久地失去該東西，但如他不顧該另一人的權利而意圖將該東西視為自己的東西處置，則仍須視為意圖永久地剝奪他人財產；而且，如該財產是借入或借出的，而借入或借出的期間及情況相等於將該財產徹底取走或處置，如果是並僅如果是如此，則如此借入或借出該財產，亦可相當於不顧另一人的權利而將該財產視為自己的財產處置。
任何人犯盜竊罪，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁10年。

又一隻偷卡冇家教既垃圾

試過報失咗 百達通公司話有人拎過嚟用，黑警都係冇理過

大陸喱賊仔

舊圖？
驚你唔敢報警

樓主係偷卡藍絲，大家唔使再認真覆佢

鋪頭可以取消單的話如果用八達通俾錢一定係退cash.

大陸狗男盜女娼

舊圖西
上網攞張舊圖就扮報警？
你成世試過報警未？
你老味臭西屎忽鬼

今時今日有事仲想搵警察解決
知咩事啦

知你老味做雞？

舊圖西唔出聲？

一係增值多左
一係話入多左錢

屌佢老味充

見識少？

報咗
順便講咗句連登仔一定係死曱甴

.

睇你表演

希望係

落去七仔OK 買樣嘢用八達通
然後唔要件貨叫佢俾返現金你
最好就係還返張卡比人啦

報咗未
7頭

你支那仔姐

露哂底啦

唔撚識字？

唔計收購

咁你問咩姐

中意點攞都唔驚啦

俾返人啦

偷野會有報應

影撚衰哂連登你老母好快死架啦柒頭 最撚憎人做錯野仲串過馬撚

比番張卡人啦

用字露晒底

執番黎唔計 偷野唔計

無偷
點會有？

你點知人做錯野？

無證據我話你老味係狗都得

報左警未？

件事好可疑但你又唔解釋
其實你好聲好氣講番點解會增多咗同講下點等錢用法已經好好多啦，你係唔一定要解釋，但其他人都無義務幫你

想請教下去客戶服務中心退錢有咩困難?

賣番比第二個

超過一千蚊要收百分之十手續費
我就係唔想俾八達卡賺
之前起post 講左

報狗先

咁你而家有咩打算?
等八達通PR睇到個post 主動幫你wavie?

東涌居屋+綠表+公務員
屌咁撚有錢拎乜撚野綠表呀

咪就係

樓主JM9

當你真係唔係偷人哋張卡
而你又無啦啦有張提升咗去$3000嘅八達通
又要入多過$1000落去
又要唔想俾人賺手續費
又要每個月刷AAVS刷到$10000用唔到Oepay

成件事嘅probability要幾低先發生到

就算係咁,都有辦法
自己Oepay用唔到咪搵人幫你開嚟拎返啲錢出嚟

順便問如果我唔見咗張學生八達通，應該去八達通公司報失定報狗
只係想要返張卡，好有紀念價值

Pin呢個啦我想幫埋其他人，真心唔明連登仔，唔幫咪算無啦啦起哂鋼

你智力有問題？

NFC

自己買的
還俾咩人？

有無第二句？

退卡都驚似係個人

等睇炒車

樓主一係弱智一係賊

on9仔

你有無證據？
無就唔好屈人，你有無？
你話係就係？你諗野咁負面嘅

真係點都講唔通
入多咗咪慢慢用咗佢囉
Oepay用唔到咪等多幾日囉
唔係幾日都撐唔到咁窮要上嚟咪掛

上星期跌左銀包
八達通比人拎撚左去用
入面有幾百蚊 條撚樣用左$30
條傻閪應該諗住唔係個人八達通無紀錄
點知我就有紀錄睇到佢用 然後我去左報狗

八達通 因為有名可以即鎖卡
狗就... 你問下八達通公司啦

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

認真覆一次
開張太空卡 成本20元左右
開個新oepay account
買多三張新卡
經oepay由聲稱好多錢果張平均轉去3張新卡，每張餘額<1000
等三個月去黨鐵站填form退晒佢

form都唔撚想填的話
買十張新卡
同樣方法每張增到450再退

推到見報 搞大佢

證據就係e個方法唔work

較為合理

路不拾遺？

可以剪開佢倒返d錢出黎架傻豬

你智力有問題
你呀媽生咗你出嚟真係慘

快d推嚟7頭

叫自己？

似？
你都似傻西！

你兩樣都係

講真講笑都唔識分 智力有問題？

好啦好啦 張八達通你用自己實力得返黎
連登仔真係唔應該多事

多你老味

IFC ?
I你老味！

認真,
拎去狗屋, 話想攞返錢

請等38分鐘

唔洗8個字就有狗到

我哋叫Top up

樓主窮L

吊你老味臭雞呀

等左51分鐘啦7頭

你老母臭雞

認真
你老母同狗生你出嚟

出聲啦7頭
吊梗自己老母個西？

祝你老母聽日死

做乜咁話自己，又弱智又做賊，你呀媽就真係慘

傻西

你又話自己？
思覺失調

做物又自己叫自己

陳浩南？
你智力夠三歲嗎？

唔係個人八達通嘅話 根本查唔到

有自動增值既八達通報失左3個鐘就用唔到

大陸仔永遠覺得自己無錯，做賊都係應份

你有咩證據呢個方法唔work？
有就拎出黎，驚你無，無就唔好屈人
你話唔得就唔得？你諗得太負面先就覺得唔work

試吓擺入微波爐叮

你有咩證據證明work
死返入老味個西到

琴日唔見左個卡片套
入面又係有八達通

好想搵番☹️☹️

戇鳩仔

知都廢撚事教精你

樓主你個電話變聲器好唔好用呀 呃到幾多人呀
請善用起底功能

咁你有咩證據我無證據係work?
同埋你諗野太負面，無啦啦話人老母
同埋點解係老味唔係老母，你有咩證據兩個詞語係一樣？
你話係就係？

你有膽就迫我死入去
驚你無膽

你又知佢唔係話你？
你有咩證據話人思覺失調？無就唔好屈人，你咁樣講好負面